有無人已經將LIHKG Icon 拉去代替左HKG+個位

有種傷感 但又有種重心既感覺

放係隔離
無Del plus

唔捨得del

無 delete 但收好左

今日唔小心禁左幾次落plus仔到

取代左
Hkg+拉左去另一個folder收藏

代替咗同唔會del plus

放左係本來plus仔個位，plus仔收埋左冇delete

Plus仔never die

收好佢，身分象徵

瘋狂㩒錯入plus

成日禁左入plus仔